請推國際：香港警犬涉嫌盜取消防員光環製造假新聞

香港警犬真的惡心絕倫醜出國際，請問有沒有人可以告知全球媒體？

推

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

一定要推啦 屌你老母

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

所以話邊洗整fake news
對方fake news隨時變有利自己既核彈

但可唔可以唔好洗版 集中討論

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我無洗版啊